停車場錯髹地台油 入口斜道變瀡滑梯

兩驅車

要落鋼沙

Old news is so...

Btw 當年睇到笑4

4驅車車主一定暗爽

連登仔：四驅係香港無用 又哂油

粉嶺d車場成日咁on9,名都1樓落地下果條路又係痴撚線

其實地台油已經唔係好滑，即使地下濕咗。條斜道又已經唔係好斜

係咪慳皮想平啲所以求鳩其髹完地台油就當翻新咗？

佳定管理=玩鳩住戶
常識嚟嫁下話

會唔會係車嘅問題

香港工程世界第一

拍片條友柒到

我去過粉嶺中心 上無事 落就恐怖啦

低能仔呀恃住自己四驅車就以為可以過到
........
........
........
........
........
嘩 真係得喎

旁白條友啲廣東話難聽到

唔驚括車底咩

幾年前嘅事又搬出黎binc

果時有份喺度做維修，係業主打算求鳩其翻新就賣

判頭都提出過落斜路鋼沙，係業主嫌貴唔做

好多簽名
好彩我揸架車仔輕鬆落

我落緊 女朋友仲問我「點解幅牆咁多痕嘅？」
利申 揸車仔都驚到傻

當年有傳聞話事後都係要入廠

仲有上水廣場，入口簽名簽到爆牆角

揀岩樹幹位應該冇乜危險
我剩係見過鄉村隧道水浸浸左一半, 其他私家車要停低,
但有煙通既四驅車可以直行直過